(團年飯)覺唔覺得自己唔夾，係都叫人夾埋佢啲撚屌好煩？

自己想食就會夾啦
係到叫人夾夾夾

吾太覺 樓主可吾可以解色下

隻碟得一兩件，想食就會自己夾埋啦
係不停叫嚟叫去叫人夾，自己唔郁手

Btw 吾你老母

人哋都係想禮讓畀你食啫，唔使咁勞氣呀😂

好食嘅咪叫禮讓
啲豬頭骨係無人唔想食又要格硬搵人啃

咁樓主你咪好有禮貌咁講聲:「我夠啦，你地食埋佢啦。」
再唔係你陏手先，夾俾佢地食